{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74674&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주마조렐글램핑리조트"
    },
    "text": "当店はお湯プールが備わっている国内最高級のラグジュアリーグランピングリゾートペンションです。 鬱蒼とした森の中で自然の香りとさわやかな空気を感じることができます。 周辺には明成皇后生家、駐プレミアムアウトレット、世宗大王陵など様々な観光地が位置しています。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 客室はチェロキーキャラバンを提供し、最大人数は大人2人と子供4人です。 ペンションでは様々な施設とサービスを提供しています。 駐車場、Wi-Fi、禁煙、ほのぼの薪などのサービスも提供しています。 バーベキュー施設があり、炭とグリルのレンタルができ、個別バーベキューも可能です。 しかし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用も不可です。 ペンション利用時の注意事項としては紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用とゴミ処理に対する規定もあります。 また、ペンションの事情により情報が変更されたり、繁忙期には料金変動があり、プール営業時間は天候やペンション状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "当ペンションでは駐車場、Wi-Fi、ほのぼの薪などの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には明成皇后生家、駐プレミアムアウトレット、世宗大王陵など様々な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の最大人数は大人2人と子供4人です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスはありますか？",
            "answer": "はい、当ペンションにはバーベキュー施設があり、炭とグリルのレンタルができ、個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で調理できない料理はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の保護者同伴なしでの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時に注意すべき事項はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション利用時には紛失や毀損に対する責任が利用者にあり、火災危険物質の使用とゴミ処理に関する規定があります。"
        },
        {
            "question": "情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プール営業時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "プール営業時間は天候やペンション状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 407
    }
}